一句講晒 hkbn定sun mobile 108plan

hkbn
sun mobile

岩岩轉台hkbn 終於可以脫離垃圾3

sun mobole 廢到你炆
用緊

hkbn

你係咪撈亂咗88 plan?
108係指21Mbps嗰個...

用緊sun mobile好垃圾

留名

HKBN難得有好野
諗緊轉唔轉走$68人仔plan

hkbn真心輸哂 樣樣都唔掂

好似話4G但最高得21MB果個其實係3G理論最高速度
即係屬於較舊既技術黎?
所以唔穩定又連一半速度都未必有
只係比384KB快好多
比一般人用例如睇地圖(GPS) 或者視像/WTSAPPS
聽講5G都已經有??
3G,4G 將來會唔會淘汰都未知

係香港情況下 要過十年先可以完全5g普及 宜家仲未有5g技術完好 咁快開始講 真係係香港出現難到重要預期仲高

係啊108

$98

數碼通頻譜最少
而家hkbn 可能好爽
第時一多人上一定死硬

csl. 就最多頻譜
頂得住

價錢一樣自己諗

sun mobile淨係簽一年
hkbn要簽兩年
sun自由度大d

sunmobile咁撚高ping

好彩用開78PLAN 轉邊個都好

有冇人用hkbn $108+18 個個企業plan
42mbps 個個
申請左但未比錢未交form
想睇下包膠先

企業plan 係98 加18